（逢紅必反）杜汶澤之後仲有邊個未死？

發哥？

瑕不掩瑜我會g 持牙澤 連登狗都係容易俾人煽動到嘅一群

依期好似 賢仔幾hit

紅？